# _jaquenpo

APP AULA USANDO IF COMPLEXO INDICANDO A ESCOLHA DO USUARIO COM A ESCOLHA DO COMPUTADOR OTIMA AULA PARA ESTUDO VEJA O EXEMPLO ABAIXO

#-------

![jaquenpo](/uploads/29a5bf5eb00c427e8771229114215d20/jaquenpo.gif)


